德領館每週一字：拒絕 例句：的士司機拒絕接載那名乘容

邊位巴打喺裏面做

德國都跟得幾貼

貼地到...

抽得真靚

屌

幅圖隻手

隻老鼠

睇仔細啲 車頂有隻老鼠仔

追得好貼

屌你老味

ablehnen

德國領事館不嬲瘋狂抽水

#deutschlanduberalles

好鬼馬

我好唔滿意呢張圖囉

我諗冇邊到冇巴打 除左老人院
全城皆兵

隻手加老鼠

水都俾你抽乾晒

過街鼠王芬人見人厭

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

隻老鼠真係

抽完又抽
一樣野比一樣野更抽

吱吱

隻倉鼠仔好慘

我無野講嘅德文係咩

Ich habe nichts zu sprechen

廁所水都就嚟抽到乾

上次長輩圖又係笑到肚痛

靚抽

高質

領事館啲人都知

保皇黨柒到

邊個巴打係德國領事館做

屌，搞到我好想學德文添

德國真係好撚高質

冇美國咁用軍事壓人

可惜12戰輸左

d產品都好高質

笑死

可能下星期就有官方教學

年齡歧視

我都係邊度有得學

高汁

高質係真 不過冇軍事壓人又啱唔晒 特別係你拉埋一二戰嚟講

德國領館係咪上開連登

: 吱! 吱吱吱!

隻車頂老鼠簡直無神來之筆

係倉鼠嚟㗎

笑撚死

車頂有隻鼠

抽水抽到乾哂

有種莫名其妙既感動

喂, 呢隻老鼠咁可愛, 美化左佢WO

推

歌德學院（即德國文化協會）係fb ig宣傳elibrary都不忘宣傳德國登報個版

屌 一定有巴打係入面做

我無野講

就咁沉默會唔會簡潔ｄ

德國領事館真係好鍾意抽水

好正

好開心自己揀左德文學

咩叫可惜輸左無嘢啊嘛

大學？

係

歌德學院
雖然有啲貴，未用持續進修基金嘅話可以試下

好鍾意德國使館

仆你個街畫龍點睛， 隻老鼠

唔該巴打

想學德文

其實大使館係唔係一定有當地人係入面做架???
好撚熟本地，之前美國抽水果陣又係咁

德國: 香港人學定D多德文

又撚狗
德國大使館

美國同德國都100%有

係
上個月佢地出post請人都寫明母語要廣東話
當然都有好多外國人
好似歌德學院咁係

又抽

老鼠

抽乾晒

抽到乾哂

有連登仔係領事館做

抽到乾哂，你話係咪啊？哈姆太郎

上個禮拜係咪長輩圖

Push

神抽

中文係垃圾？🙈

長輩圖

老鼠芬衝出國際

google 錯

Goethe Institute

德意志帝國

癡線

Pish

緊貼時事

屌 一定有巴打係入面做
我笑到痴左線

遮下個名先廢事話係打手
的士app都抽拒載
心都涼埋

Danke

我愛德國

入邊有一半人係香港人

Ich spreche nicht. 唔係簡短d咩

Come on
易過俄文但難過法文

除左母語中文 德文要B2或以上
利申：有中學同學入邊做緊

可惜輸左
唔輸都唔會係呢班德國人啦
同埋德國 冇投降可能我哋而家仲食緊屎

德文好多時一個字好多意思

德國
我係香港學左兩年學到一舊屎咁（pass左A2 但唔識講唔識聽）
德國學超平 我quit左份工去左德國學德文

其實東德人反而勁d
西德人好撚自大又懶

你來德國生活 就知傳統德國人有幾仆街
反而移民來德國既東歐人好nice
利申 而家住係德國科隆

無計，東西德夾硬合返埋，預左同野蠻人分享榮耀，乜嘢大和解都係假話

東德人正仆街 歧視嚴重

Der taxifahrer hat die Kunderin abgelehnt